<!--
.. title: Specialmente pro Andrea
.. slug: specialmente-pro-andrea
.. date: 2007-08-25 00:00:00
.. tags: Japon
.. category: Japon
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

Post que mi fratre <a href="http://yanello.blogspot.com">Andrea</a> sempre lamenta le absentia de pluvia (e non solo) ma necuno pote vermente saper si isto es ver, io ha controlate iste matino le previsiones meteorologic pro Tokyo, e ha discoperite le veritate:
<div style="padding: 1em"><img src="http://www.mardy.it/archivos/imagines/MeteoTokyo.png"></div>
Pluvia, humiditate bassissime, <b>tempore ideal</b>.